有冇人知MacBook Pro 螢幕發生咩事

前排撕走Mon貼，發現有部分膠似係熔咗
之後諗住抹走，結果搞成咁
睇黑色背景野就見到

你用咩抹

應該係甩retina coating
有啲機可以去apple store 換返新mon
要自己上網check下係咪on list

利申 MacBook Pro 2015 今個月啱啱換咗mon

濕左嘅抹鏡頭布

一定用佐火酒 唔洗問

我成個touch pad 印，買機4年內可以換，
過左4年就係買家問題，蘋果

我女朋友部機都係咁，撕芒貼撕爛埋層coating, 你抹多兩抹就甩得仲勁

甩coating 去apple store 換

咁樣係唔係代表冇

有個係check係咪有問題批次既機 無關係

4年內都ok
你可以打去apple/攞部機去問

我攞去維修 當日就攞返部機 煥然一新 好正

你要上網check係咪中咗個list入面啲series先

都唔知點解啲人 laptop 都要用mon 貼..
又唔係電話日磨夜磨...

中咗，但係過左4年

d資料會唔會無哂 我嗰部無痴mon貼但d coating 都自己甩 諗緊去唔去整但又驚要放低太耐

過左4年就慳返啖氣啦
我試過投訴埋消委會都唔受理

資料唔會無曬
不過我自己都有做backup

甩coating好正常 我都係無痴mon貼
我晏晝2點擺低 5點就打嚟同我講可以攞得

要比錢換